男子疑財困 劏房燒炭亡

男子疑財困 劏房燒炭亡

最後更新: 0324 11:12 / 建立時間 (HKT): 0324 10:14

香港仔鴨脷洲山明街16-24號新明大廈，今早9時許，51歲姓吳男子，向58歲胞姐發出Whatapps表示要尋死，其姐立即登門查看，發現事主在單位內燒炭，陷入昏迷，救護員接報到場，將吳送院搶救，惜終告不治。警方調查後，相信死者獨居上址劏房單位，受金錢問題困擾而尋死。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

廢老

住劏房做乜唔申請香港2寶：老綜+公屋？

唔係大陸人

重擊業主

咪玩啦

IT人

whatapps

你想郵寄？

whatsapp

51歲 (死亡)